$120 購入9923移卡 後市應如何部署?

等超越阿里巴巴

$80放

$200

9923蚊先放

$32857

沽左佢all in 1833

樓主個名